[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

離岸遺書

老實講，入得新屋嶺會輕質性侵，斷骨。重質輪姦/殺，比狗打死。絲打唔該唔好再企前，我求你地
而你既死係會累曬全家，你愛既人。所以一定要以我以下既方法去做，寫離岸遺書，令自己既死成為香港反政府運動最大既核彈。
手足們，要收集所有被捕人士既大頭同起底，因為你唔做對家都會做，越起得多底我地既手足越安全。

離岸遺書 - 三部曲
1. 首24小時報平安基制(face-to-face)，呢個向你既好朋友/親屬報就得，e.g. 大概1900開打，0700前要報到平安，set定啲safe word & 答案(e.g. 屋企床下底有啲咩...) 及 準備好律師message 比佢地，只要時間一夠無出現即係要幫你搵律師。
2. 首48-72 小時，都未有回音(from 律師或者狗屋)，咁即係極有機會落charge，到時叫親友留意法庭名單。如果都無就要去報失縱。
3. 首96小時，如果無上庭無落charge，好大機會你已經比狗打死左，而你既離岸遺書就有用啦，detail睇下面。
==========================================
離岸遺書
- 存放位置: 一個唔會成日見既朋友，或者唔多係你social media 出現過既朋友
- 時間: 同佢講定96 小時後要公布，除你親自或佢得知你在生
- 點公布: 搵民間記者會/議員
內容:
本人xxx 身分證: xxx 職業: xxx 示威時功能: xxx 住址: xxx
於x月x日大約x點參與示威，衣著如下(相)，本人並無任何隱性病患以及精神科疾病，並不會於光復香港前自殺，寧願同歸於盡，戰死沙場也決不自殺。
你既遺言

請各位確保以下親人及朋友安全:
1. 名xxx，職業xxx，有無咩特別既病，有咩特癥。
......

願我既死能夠為香港帶來光明。
光復香港，時代革命。
==========================================

同場加映
[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

908美領集會 和理優

On9，寫左遺書比popo殺=冇可疑

遺書係auto schedule send 比多個朋友（起碼十個）
我當突然有兩封遺書 咁即係有一邊做假啦
用下腦啦手足

遺書要有埋不自殺聲明

依個基鳩本 本身呢封遺書就係for 不自殺聲明用